國際特赦組織：香港警察必須避免使用過分武力去限制表達自由

宜家根本係鳩拉啵

屌
直情用咩方法限制言論自由都唔得啦
日日搵幾個人坐喺你屋企唔打9你
但睇住你上咩網send咩msg
或者全面截聽你電話
唔通又可以咩

香港向來係冇集會自由

美其名協助你 集會要先申請
但唔申請就拉非法集結

而且申請都唔會批